[突發]大圍有人想自殺

有冇人認得呢度

push

推

消防已到